中共滅亡日子推算

清朝洋務運動1861年開始，1912年清朝滅亡，距51年。

中共改革開放1978年開始，所以可以推算2029年左右滅亡。

兩者都係大刀闊斧一改前朝舊制，妄想維持其腐敗嘅統治，宜家中共經濟增長已經大為放緩，幾乎一年低過一年，中共最終必定逃唔過歷史循環嘅天命。

發下夢好啦

2029唔算短期囉

2019-2021年左右
支那滅國前會打一場仗

唔敢打仗，老吹自己軍力
經濟空虛，用無現金交易轉移國民視線

on 99

2029年已亡左好耐，個時WW3打緊核戰了

到時應該已重歸英了

神仙呀！有預知能力

2029年亡
咁即係未來5年會開戰啦

由金融海嘯到依家，支那製造左N個超大泡沫去蓋過當時泡沫經濟。上年本來要爆，又唔知印左幾多錢去cover。而家睇，經濟起碼可以再捱多五至十年。

除非金仔發癲，如果唔係都唔會打大交。玩下代理人戰爭又唔會滅到支共。

最近磅似係接班人衝突，報紙佬講到雜種搵人向普京取經學做一世皇帝。又話本身被傳為接班人個黨膠層因爲沉迷打王者榮耀要落馬。
新一輪權鬥最有機會令到支爆。

等到

你懂的

中共唔會敗
因為我係全國首席參謀
只要請我返去可保80年無憂

個人認為
中國 將來會經濟爆破崩潰, 但唔代表中共倒台
因為中共會用武力血腥鎮壓所有 反對者

不過, 中共血腥鎮壓完之後, 中國就會變到好似北韓咁, 又窮又落後又封閉, 好多城市都變廢墟, 周地都係死屍
而中共 只能勉強維持自己政權, 無得再用錢 去經濟侵略全世界, 話自己係強國
係國際上都無話事權, 只能做自閉仔

計劃移民係咪實際過等支爆？

呢種prediction 就要睇習既殺人能力係點
佢一定要殺得夠多人, 先可以維持你所講既局面

何清漣，以《中國的陷阱》轟動全球的著名學者，
再次悲哀、無奈做出預測！

中共政權在10-20年不會崩潰，但，
中國社會卻將長期處於「潰而不崩」狀態。

這個過程是中共透支中國未來以維持自身存在的過程
也是中國日漸衰敗的過程，
當然更是中國不斷向外部（尤其是港台）擴散負面影響力的過程。

本書的分析是：中國不會真正崛起，但也不會很快陷入崩潰。在未來可見的20-30年內，中國將長期陷入「潰而不崩」的狀態。所謂「潰」，指的是社會潰敗，包含生態環境、道德倫理等人類基礎生存條件；「不崩」指的是中共政權不會在短期內崩潰。為什麼？這和中國政權的本質有關。

共產黨資本主義（Communist Capitalism）
經過近40年改革，在中國出現了一種共產黨政權與資本主義「結婚」的政治經濟制度，本書作者把中國這種獨特的政治經濟制度稱為「共產黨資本主義」。就是專制政權之下的權貴資本主義+國家資本主義，中國模式是它的好聽說法。

它意味著，以消滅資本主義起家的共產黨，經歷了社會主義經濟體制的失敗之後，改用資本主義經濟體制來維繫共產黨政權的統治；同時，共產黨通過市場化將手中的權力變現，成為各種類型、各個領域內的巨型資本家，掌握、壟斷了中國社會的大部分財富，製造了極端的貧富分化。

這種利益格局，使紅色權貴和紅色家族的內部儘管派系林立，但他們都更需要維持中國共產黨政權的長期統治。只有中共政權才能保護他們的財產和生命安全，並保障他們通過政府壟斷的行業繼續聚斂巨大的財富。

「共產黨資本主義」的掠奪性

中國經濟的迅速發展與一度繁榮，固然是推行共產黨資本主義之功，因為這種模式便於政府集中一切資源，不惜透支、污染生態環境，罔顧民生與人民健康，用掠奪方式迅速發展經濟，打造出世界上最快的GDP增速，同時也讓紅色家族成員與共產黨官員大量掠奪公共財產以自肥。

而中國經濟的衰退，也由共產黨資本主義造成，因為這種模式造成腐敗，在短時期內造就大量世界級中國富豪的同時，也生產出數億窮人。這種嚴重的貧富差距，不僅讓中國社會各階層之間產生巨大的身分裂溝，還製造了彌漫全中國的社會仇恨。如今繁華散盡，收穫苦果的時候到了，中國人面對的是霧霾、毒地與汙黑的河流、乾涸的湖泊，以及數億沒有辦法獲得工作機會的失業者。

紅色中國現在早已淪為共產黨精英的私產，統治集團不斷對外宣佈「要保持紅色江山永不變色」。但是，強盜式掠奪行徑的氾濫，使這個政權面臨政治高風險狀態，維持穩定就成了統治集團的集體夢囈。由於擔心掠奪來的財富無法經受政權更迭的風險，中國的政治精英都偏好移民他國，而中國則成了世界上最大的資本外逃國。

盜賊型政權如何「防經濟政變」
中國政府多次明確表示，絕不考慮採用西方國家的民主制度。之所以會如此堅持社會主義制度，是因為中國政府已經墮落成為一個盜賊型政權，並且集中了當今世界上所有盜賊型政權的惡劣特點。

為了保住政權，中共深知防範經濟危機是根本，維持金融穩定更是關鍵戰役，在短短不到一年時間裡，從2016年8月開始的外匯儲備保衛戰（貨幣維穩），到2017年2月開始的金融整頓，再到6月的「防經濟政變」，將幾位大規模轉移資產至海外的中國富豪逐個拘捕（肖建華、吳小暉）或禁止出境（王健林），明確要求他們將轉移至海外的資產轉回中國。這些防範措施，表明中共統治集團已經按部就班地作出各種應對方案，將極權政治從內部崩潰的可能性降低到盡可能低的程度。

中國未來會發生革命嗎？
本書結論中，作者分析了郭文貴現象和十九大權力交接會議。認為「郭氏推特革命」已經充分說明，這場「革命」與建立民主憲政制度沒有什麼關係；相反，它的身上帶著毛式共產革命的深深胎記。

「郭氏推特革命」對未來中國實具有隱喻意義：一旦政治高壓瓦解，這類「革命」就將成為現實，其主導力量必定是底層社會成員，並且極可能會重複中國歷史上歷次農民革命或中共紅色革命的模式。而在危機日漸逼近之時，中國還有沒有出路呢？作者給出了自己的答案。

D:

當年太平天國起義, 清朝鎮壓.......全國死左一半人
中共同清朝無分別, 為左維持自己政權, 一定夠膽殺人

到時要睇有冇外國勢力介入........如果有外國勢力介入, 例如 以美國為首既西方國家 or 伊斯蘭勢力借機插入...........咁中共反而大獲D

但目前習唔似有同等既殺人能力
最少佢過去5年中, 殺既人都係太少

因為現在中國未出現大規模反抗, 所以佢唔洗殺人囉
如果中國人出來革命, 威脅到佢既政權, 咁佢逼不得已之下一定要殺人

即係好似清朝 都唔會 無啦啦殺人
係太平天國/革命黨 出來起義, 清朝先要屠殺佢地,保護自己政權

心水清